［NBA]Isaiah Canaan 嚴重受傷

今日McCollum著晒火既同時 另一邊廂.........

又黎
今季要傷幾多個先夠